究竟點解仲會有人撐警？

奴隸對權力有絕對崇拜

因為戇鳩仲未有得醫

我屋企都好多深藍

認真答

社會價值觀不一致